誰願來做英雄 為前度解夢

你傷心處仍舊讓我痛

仍舊能被倚重 願你也心動

相擁一下大概便成功

今天不去上班

嗰期2首都好聽

世界級，點解YouTube咁少views，記得以前好hit下

自愛same good

同級歌曲